康城業主討論區

狗也不屌

師兄買左邊度

住緊天橋底^.^

管埋費貴，會所做得差，啲錢攞晒黎請過多staff
利申住緻藍天

狗都唔屌，利申：住你對面海嘉亨灣

遲d就做十大屋苑之一

真 遲下個個連登仔都吹奏

買咗Malibu 等入伙
希望到時個商場會起好啦

依個就正啦，住無地鐵藍灣半島都屌打康城

周圍啲設施容容爛爛咁
啲樓手工幾差

領都

上星期去康城睇下個環境，真係唔掂而家。

肺積塵

果d咩 Lp6 根本同地鐵站相距好撚遠

等睇過多兩年

遲下實有小巴入

長期在雲霧之中生活？

個樓盤講到地鐵附近咁，根本呃9人

姐係峻瑩咁，唔方便到一個點

請問點解會買

仆街個到分分鐘起到2046都未起完

我想問除左大家樂仲有無餐廳

其實行過去唔使好耐, 起完野應該仲快D, 睇商場設計啦最後...
MALIBU就真係樓下啦

有個單位係領都

11即將招標, 12期話就今年, 睇下會唔會DELAY
仲有13期...13期應該要打樁...到時嘈半年

商場下年起好, 5-6期入伙果陣已經同1-4期唔同

有冇得閒去抽濕

租緊比人
買咗4年都無住過

商場下年開張，到時各期都係用5-10mins 就會到mtr
地鐵夠人亦會變全日2+1
期待連登仔由恥笑變吹奏

利申：買左晉海等緊入伙

其實你有無入去實地行下

我當然有，你想講乜咪直講lor

好似起緊有蓋天橋駁去康城站，前排佢三房個價都係貴康城兩房少少，都諗得過

等下啦

(唔係康城）本身諗住入峻瀅，但最後都係買番將南

前個幾期康城管理又混亂，到宜加都話執修緊，真係買唔落睇下黎緊malibu 晉海會唔會好d

只係我行咗一次，遠撚到癲。十幾分鐘

個人愚見
因為香港好多地區都發展曬 唯獨康城仲有好多嘢要起 將軍澳由冇乜人睇好到而家有超過40萬人口 我覺得康城都有發展潛力 日後希望愈來愈發展

而Malibu價錢又合理 (12k一呎) 又算好發展商 (會德豐唔錯) 又地鐵站上蓋 對住海濱應該冇乜新嘢阻到個小海景 咪果斷入市囉

十劃未有一撇咁

愈黎愈多人住
但地鐵站得一條電梯上大堂
仲要個個住客都係搭呢條

想搭地鐵出街
你miss咗一班要等十幾分鐘
計埋行去地鐵站咁撚遠
成日都用咗半粒鐘你先喺將軍澳

你想出夜街?
肯定要call uber / 的士先返到屋企
因為地鐵收咗

2012年入伙話起商場/海濱長廊
起撚到而家都未有

落雨你以為有瓦遮頭呀?
有同冇都冇分別，大風到
塊地板物料仲要冼腳嘅

結論: 退休人士入去住就冇所謂
我就死都唔入去住

而家在c 出口去4 期or 5 期就算兜路都大概係12-13mins,
開左b 出口再經商場and 天橋都幾肯定會縮減到7-8mins 內，話10 mins 都太過保守了

晉海 新雄雞起,應該好D既

之前期數首都,領都 等等,長實起質數唔多講,
齋講行番屋苑,日頭天氣好條天橋熱到hihi,天橋有蓋但落少少雨有D風開傘都濕身

同路人 都係買感malibu
期望商場隧道橋起好有升值潛力
諗緊起好搬入去住定租出去
話晒都新樓

自住好似理想D
收樓期放租會好多租盤，個價未必靚

搬左入峻瀅半年，除左有時搭小巴駁腳外，都冇乜大問題，住左幾十年旺區，宜加訓覺聽到蟬聲幾寧靜舒適

升左唔少喇

我相信都會

條友擺明鳩up分分鐘自己行錯路

成個康城既設計就係十分鐘內行到，上面仲有人吹到去lp6都要小巴

不過康城現階段係垃圾我唔否認，堆填區未關，周圍都地盤，不過樓價都反映返，唔係點會平將南一截呀

我諗住先租後住

反正住落都要大裝修
等齊啲配套先入伙

巴打本身住邊頭?

入面有乜好野食？

地鐵有承諾全日2+1?

當人地問你住邊, Ma..li..bu...點撚講得出口呀

１２Ｋ入無得輸。

天晉將南新都城完美屌打

12k 一呎？大單位？應該無咁低掛
頭幾張價單都13k -16k

12k 13k 14k 一呎果d好多都係大呎數
細呎數果d 要15k 16k 17k

我買左晉海2，實地考察10幾次，行都係8分鐘到地鐵站。dllm 10幾分鐘，你爬過去呀on9。

你鐘意啦

你唔可以由地盤果度同去到地鐵站門口計，地鐵站門口仲要行好耐先到月台

晉海如果計由屋企出門口 等lift行到月台 起碼20分鐘

係呀

通常都淨講區域啫, 康城
住太古都唔會講明邊座咁啦

都賺一半

第七期一房都362...
不過我估要580萬, 平極都560

等緊價單

唉, 都買左, 叫做上左車, 再買要15%印花稅要多成球..

五期正過七期啦

我6

樓主你係一家搬定自己一個。記得樂華見過你比房署焗你走

自己. 搬住先囉唉

11期又係專登俾大陸人入場
國家級任務

7期陣間出價單

會所有乜唔好

利申 唔係住緻藍天

點解既

港鐵公司今日宣布，「日出康城」第十一期物業 發展項目合約由信和置業有限公司、嘉華國際集團有限公司及招商局置地有限公司合組之公司 Sky Castle Limited 成功投得。 信和置業有限公司及嘉華國際集團有限公司曾分別參與位於黃竹坑站、油塘 通風樓，以及西鐵錦上路站和朗屏站的物業發展項目。 港鐵公司期待與上述公司合作，成功發展「日出康城」第十一期物業發展項。

日出狗也不屌

由首都入伙住到宜家，頂唔順都係要搬返出去最近先揾到市區樓

交通唔太方便，每日朝早出門口狗衝去趕車好辛苦

宜家諗緊即刻賣咗佢定係放租等佢升

緻藍天會所乜都冇wo
我想住返新都城

由新都城轉去緻藍天既on9仔